Pomatujeme se na Evu ?
Víme , že Eva žije v České repulice několik měsíců .
Má taty už hodně českých kamarádů a kamarádek .
Včera u ní byli na návštěvě , protože měla narozeniny .
Nám přítel Adam si říkal , že nesmí přijít bez květin .
Nejdříve chtěli koupit sedm černích karafiátů , ale nakonec vzali pět bílých růží .
U Evy několik přatel .
Všichni se dobře bavili - povídali si , jedli a pili .
Eva připravila hodně chlebíčku a samozřejmě dort .
Narozeniny Evy byli moc zajímaví .
